【重要爆出！】被美國否決！Hong Kong People’s Freedom and Choice Act

可唔可以做Twitter戰線？

呢樣嘢無人講
手足點去美國？

push